賣麵包都招會員，仲要600百年費

俾返600元禮券，即係少少着數都冇。

會員有九折，好撚多咩，又要袋住你張咭，又要諗點用禮券。

會員累積消費滿5000元送多50元，當然又係禮券。有幾多人一年食到5000元麵包？食到，不過唔係一間囉。點解要俾你綁住，為左50元？

你睇下Mos, 送飽大方啲，最緊要冇限額，食幾多都得。

買麵包做會員，搞到要跑數咁，你都戇撚鳩嘅

老老豆豆今時今日仲出實體卡，同趕客冇分別

你打既字我隻隻都識......

600百年費?
你噏乜尻

自膠

買券或儲累積消費做會員一定唔入
講到幾著數都好 到頭來發現D劵又過期

A1？.......其實張野係比你去佢同公司的餐廳用

唔知有餐廳，買麵包見到

出多D街啦
A1餐廳好多人食架

其實佢有好多中價西餐廳，都算合格水平。

食個包平一個幾毫真係無乜用，食餐西餐幾百蚊有個9折/85折就真係差好遠。

出新招, 衰過舊屎

30元一個印, 儲30個印至可以攞會員咭, 即使期間送75元, 埋單計數隨時食過千, 仲要唔俾去餐廳, 仲要所有印來自同一分店

直接俾錢買咭好過, 即時有折, 餐廳又用得, 垃圾